［集氣］鳩買入球大

中咗派10個

Lm

lm

我

Me

要lm了

$10 就收爹啦

Lm啦

除左 Celtic 全部都有機會